[[[大家入黎睇！！]]]8.25荃葵青遊行！！

起點同時間都改左呀！

由於申請康文署場地作遊行起點需要購買保險，而剛才接保險公司通知，遊行活動保險難以獲批，故起點將由原來之「葵涌運動場」改為「葵芳（南）巴士總站」為起點。同時，舉行集會及遊行時間亦將提前半小時。就多次改動引致手足們不便，我地謹此致歉。
故暫定有關825荃葵青遊行詳情如下 最終資料仍以獲發不反對通知書後所訂之內容為準：

舉行日期：2019年8月25日
時間：1430（集會）1500（遊行隊伍出發）
起點：葵芳（南）巴士總站
終點：荃灣公園

具體計劃之路線：
葵芳南總站-經行人隧道往葵福路（南行）天橋-橫跨興芳路-落行人天橋近葵福路（北行）-葵福路（北行）-葵福路與德士古道交界横過行人路處上行人天橋-橫過德士古道-落行人天橋近德士古道（北行）-楊屋道（西行）-入荃灣公園廣場

聚焦目標：
1. 五大訴求（撤回逃犯條例修訂草案、撤銷所有義士控罪、徹查並追究所有黑警開槍血腥鎮壓之責任、撤回暴動定性、我要真·雙普選）
2. 要求全面追究參與警黑合作、發動及參與721元朗及805荃灣恐怖襲擊之恐怖份子的所有刑事責任
3. 要求全面追究涉事插贓嫁禍、妨礙司法公正之警員責任
4. 抗議警察偽裝示威者，及其發動的一切暴力行為

香港人加油！不撤不散！
825約定大家！

係咪應該加d 訴求針對地區問題，如mtr放tg, 光頭佬舉槍

推

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

TUI BAO KUI！！！！

推post

幫